急徵細扭蛋殻15-20個 可tg傾

最好sd埋扭蛋殻個樣 要冇壞
有意請tg tg: @Ppchu

徵？

早排dump左一堆

淘寶仲快

要成100個先買得 20個唔夠數

係徵